苦悶嘅日子

好想跟小智去遊行
唔想再日日斬樹
條友夠膽死叫我用黃金手裡劍幫佢開路
仲話想同我gay絆進化
比我返小智身邊啦

佢而家智商唔match你喎

我相信佢讀完書會勁到可以用我打柒返隻x噴

你要守護卡洛斯呀

小智已經送咗你比我囉wor 係日月到

你去到豐緣都要加油